向阿爾及利亞借鑑 令佢地嘅總統下台同捉曬啲貪官

一開始係一個喺醫院攤咗三年嘅總統郁唔到講唔到嘢，被佢細佬操控想連任。跟住啲人逢星期五就出去示威連續三個月，佢終於落台。落台之前，佢地派咗啲佢地信得過嘅唔同界別嘅人好似律師、記者等，做開門會議。軍隊都幫佢地施壓。依家拉曬啲貪官同叫緊䆁放被捕義士。

我地依家就係冇軍隊/犬幫手，林奠又咁支持佢地。下次出嚟應該叫佢地罷工或者槍頭對返林奠。跟住搵啲信得過又冇被影到落場/“煽動”嘅專業人士/有份量嘅人同林奠開門/live 會議。等佢唔好以為今日求其搵啲人就叫開咗會。